不嬲升級ios就會令舊機變慢，今次ios12居然會令舊機變快咗

可能係新iphone太貴令apple唔好意思所以賣大包，另外可以刺激舊機銷量，見好多人都話想買番舊機

證明iphone 硬件算襟用，之前lag, 係仆街apple ios11 刻意整

咁ios 12有冇好似以前啲update咁多feature ?

證明不嬲apple可以整慢舊機

iOS 12令到我唔想換機

利：iPhone 7 Plus

之後升11部機不停reboot同發熱以為壞仲諗住出去買部新，點知條女上網check好多人都係咁每知ios作怪

Me too

證明apple 唔屌唔得，唔岩就出聲，唔好做idog

因為整慢部機單野黃左
俾人告

7 plus 更新完成部新機咁

一係整慢部機
一係整壞粒電
依家蘋果轉返做整壞粒電啦一定係

真心問，部iPad mini 2唔知做乜事依家有時會自動熄mon
明明無跌過無咩事，升做iOS 12會唔會解決到
利申：重係iOS 10

升啦，升咗快咗

快唔快唔緊要，我只係想解決自動熄mon呢個問題

你唔升都唔會解決到個問題，所以升咗先，唔得再攞去整

等所有人升完12先開大家波

IOS 10 上唔上12 好
7+

因為shamesung拍咗段廣告串佢

我iPad mini初代 升ios12 頂唔預得住

包你有返新機感覺

邊有咁多陰謀論 都係secretly throttling單野吿到Apple驚撚咗咋嘛